（突發）黃大仙比十幾隻狗圍

各位巴打絲打

有朋友係黃大仙比十幾隻狗圍，女仔！懷疑佢有攻擊性武器，要查身分證，同搜袋，搞咗好L耐，最後放咗，但啲狗未走，小心比狗咬🤬🤬🤬😡😡😡

班狗又發狗瘟